「poker台」自從pokerstars禁左香港之後

有咩poker網受香港人玩 想玩下poker都冇自由

Hong Kong is Chi-na

Chi-na no poker

pm

無㗎啦

唉 去英國poker holiday

Fb有group，自己搵

實用Poker 入門、資訊、手牌討論頻道
歡迎投稿 有場打non rake home game $1/2 2/5 live

Online poker
1/2 2/4 5/10
有得買保險有jackpot 日日都有人中
長期有人玩 大家切磋下
Pm我

Online Poker
新手培訓 有免費MTT比賽
NLH $1/2 $2/4 $5/10...都有
過萬名players 24 hrs